Headset支Mic行3.5會好細聲

是咁的
早幾日買左個新headset係行3.5頭既
因為之前用開usb..一轉3.5頭D 人就話我支Mic好細聲
上網搵左幾耐資料乜春driver都試過update都係細聲
唯有用番之前headset嘅3.5轉usb插 咪聲又正常...
咁即係3.5頭Mic一定要用soundcard先推到？
想知問題所在..
底版：Bazooka b250m
Headset: Steelseries Siberia 200